{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493781",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "달보드레"
    },
    "text": "ダルボドレ (달보드레)\\n\n京畿道水原市八達区牛満洞山9-2\\n\n韓食-韓定食 , 11:30 ~ 21:30Break time 15:00~17:00 , 年中無休 , 180席 , 韓国伝統の韓国料理をベースに、和食と洋食が一つのcourseに調和した高級フュージョンレストラン「ダルボドレ」を紹介する。 ダルボドレは甘くて柔らかいという純韓国語の意味を持っており、高級な雰囲気を感じることができる場所だ。 このレストランは水原ワールドカップ補助競技場内に位置し、様々なイベントやコンサートが楽しめる特別な場所である。 ダルボドレは顧客の健康を考え、厳選された環境にやさしい有機食材のみを使用している。 これを通じて最高の味とサービスを提供するために真心を込めて準備されている。 また、このレストランではチュッポを楽しむことができるが、このチュッポにはダルボドーレならではの特徴が込められている。 ダルボドレは各種両家の顔合わせ、1歳の誕生日祝い、家族の集まり、ハウスウェディングのような特別な場所に適しているところとして推薦される。 ダルボドレを訪問してフュージョン料理の魅力を体験することをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダルボドレはどこにありますか？",
            "answer": "京畿道水原市八達区牛満洞山9-2"
        },
        {
            "question": "ダルボドレの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から21:30まで、ただし15:00から17:00までは休憩時間です"
        },
        {
            "question": "ダルボドレは何日も休みなく営業していますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "ダルボドレの席数は何席ですか？",
            "answer": "180席あります"
        },
        {
            "question": "ダルボドレはどんなレストランですか？",
            "answer": "高級フュージョンレストランで、韓国伝統の韓国料理をベースに和食と洋食が一つのcourseに調和しています"
        },
        {
            "question": "ダルボドレの特徴は何ですか？",
            "answer": "ダルボドレは甘くて柔らかいという純韓国語の意味を持っており、高級な雰囲気を感じることができます。また、環境にやさしい有機食材のみを使用して健康を考慮しています"
        },
        {
            "question": "ダルボドレではどんなイベントやコンサートが楽しめますか？",
            "answer": "ダルボドレは水原ワールドカップ補助競技場内に位置しているため、様々なイベントやコンサートが楽しめます"
        },
        {
            "question": "ダルボドレの料理を楽しむことができるのはどんな特別な場所ですか？",
            "answer": "ダルボドレは顧客の健康を考え、厳選された環境にやさしい有機食材のみを使用しているため、特別な場所に適しています。顔合わせや誕生日祝い、家族の集まり、ハウスウェディングなどにおすすめです"
        },
        {
            "question": "ダルボドレで味わえる特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "ダルボドレではチュッポを楽しむことができます。このチュッポにはダルボドーレならではの特徴が込められています"
        },
        {
            "question": "ダルボドレを訪れることをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "ダルボドレは高級フュージョン料理の魅力を体験することができるため、訪れることをおすすめします"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 481
    }
}